有友情基礎既愛情先會長久？

總係覺得愛情依野黎得快去得快
以前覺得有feel互相有好感就可以一齊
但依種愛情轉個頭話冇feel性格不合就散得
宜家愈黎愈覺得要揾一個同自己過世既另一半
要揾個相處得舒服 好似好朋友既人
段關係先可以長久到

會唔會收好人卡

好既朋友唔一定係好情人

好情人亦未必適合做朋友

真係好睇你好唔好彩

係...有啲人真係只適合做朋友

兩個ex都係識左冇耐就一齊
散既時候冇乜可惜既 本來都唔係好熟既朋友
而且冇共同圈子 唔驚面阻阻
有好有唔好啦
我個人愛一個人 一係做情人 一係做陌路人
冇得一齊既寧願以後都唔好再見

反而有啲識左好耐既朋友表示想發展
我就覺得好尷

同過一個識左六年既好朋友拍拖
發現佢作為男朋友係一個仆街

了解多 d先開始，player都可能嫌你唔夠就手而另覓目標

靚仔/有錢就點都唔會

同好朋友點上床

點樣pk法

會私底下溝女

同我好好朋友嘅時候會講到自己好專一
問題係我識咗佢六年 我都冇見到佢係講大話
原來一直以來佢都係扮受害者 成日講到自己好多付出

聽佢嘅一面之詞死硬
有common fd好重要

重點佢係fd面前係一個人 係女朋友面前一個人
大家成班fd都識左六年 有男有女
都唔知佢咁仆街